ICAC 幾多號電話？

想問咁樣係公職人員行為失當？受賄？定收受利益？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

呢個八婆咪係話200%支持黑警
抵制呢個垃圾黑底餐廳就岩

平時都唔食間垃圾

食落肚唔當受賄

ICAC無撚用架啦

公職人員辦公期間係唔可以收受任何利益

ICAC 執柒左啦！！

即食唔計 帶走先計

icac

icac唔係執撚左九世咩？

icac手足係隔離飲緊

嚴格嚟講 如果你向人地表示你係公職人員而獲得任何利益或者優待都唔得

先告鄭若華！

軍妓黎

咩年代 重玩ICAC?

無撚用，要做野既話，一早做左啦！

你報咗？

而家調查員好惡
多數唔肯開file
只好去L組投訴
但L組就會包庇自己人

屌你老母，你覺得work你唔撚去報？屌你老母

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步